[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (50) 蘿蔔交易現場

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預定3月13日發售 3月7日接受預訂
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

有無巴打幫我貼qa，手機好煩

留名

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan設計QR code，同埋連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣一日又一日咁進化。一日玩一陣又得，一日chur(十)幾個鐘又得，最緊要啱自己play style。預左你玩幾年架啦。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R。

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

有無靚蘿蔔買

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

好慘啊

今日內可以再買？
問fd借錢翻本

大家唔好學我
Q&A可以加返唔好跨時區買蘿蔔

邊買到 十二點前賺唔返

冇錢買蘿蔔
要等8點開鋪先賣到堆貨換錢買蘿蔔

投資涉及風險
大頭菜價格可以急升亦可以急跌，投資者有機會蒙受投資嘅全盤損失，而過往的表現並非未來表現的指標，所以投資前請參閱曹賣的風險評估，並尋求專家的意見。

走多兩轉狼蛛島填番條數

出門口去ifc未

我嘗試入佢個機場試咗四個字，我決定放棄！

想問下蘿蔔係咪好似平時賣野咁一次過揀晒去賣 見大家搞左咁耐

你個名

借錢入貨先，星期一 5倍岀

低息貸款

終於上到機

係啊

我早啲起身賣野買少少蘿蔔算啦

想知大頭菜幾錢先算係平
等晏啲啲 frd 起晒身問下邊個最抵再入島買先

suppose係咁，但去人地個島太多人會慢因為有動畫

頂早知我升屋住
入唔番

110$

交易所會因人流岀現擠提，時區不同而壞掉貨物

最高價你都中

95 96 97入貨la

我54分去左升屋
借錢俾你買啦 9898

我有要 借25萬比我 等我50萬轟落去

螞蟻賣到幾錢

我都係50幾分升
但果時淨番10幾萬
依家我買爆個身等入姐

50萬要走2轉

我搵唔到隻NPC

可唔可以之後講我知你用幾多時間入

所以去fd到買 等佢地起身

我開到七點
巴絲記住，如果蘿蔔攞去其他時區賣， 屋企既蘿蔔有機會爛
星期日買自己帶到既數量去呢度睇有冇好價錢既島， 賣完就走

我今日試下間鋪擺機場出面咁下次應該會方便同快d

屌 我嗰度101

hi 係咪仲係爆哂

係， 我諗一個鐘夠清呢批。。

你嗰到高價入？

依家起碼廿次 仲未得

現場人數大概幾多

我諗都十個+- , 入多話出
nintendo應該快d搞搞個出入境

部機唔起手其實唔高過100蚊都ok

點解冇人走

各位唔好意思， 斷左
不如考慮開個tg下次分批入好好多

我係頭先去日本時區買蘿蔔返嚟爛咗個位
頭先我買咗600棵返屋企即刻爛
第二位香港朋友買500棵 爛
第三位美國時區朋友買50棵冇事
第四位香港朋友買10棵冇事
然後第四位再返去買180棵冇事 本身嗰10棵都冇事
然後我再返去買10棵返嚟都冇事
然後第四位再去買600棵返嚟都冇事

好玄我離開嗰陣係啱啱好過咗6:00 返到去應該5:02

102痴鬼線

記得前兩日睇價好似收得50-60

居然係咁
佢地幾日起身

same
尋日收45 喊出嚟

你分批加fc 俾人入不如？

俾我賣埋 please

講真 有4倍既果幾蚊豪俾奸商

tg hkturnips

過多一陣再開

比我賣呢轉 plz

7個賣齊之後可以㩒-關島
島主關住世界都會save檔

全世界

買個價係已經fix死左定每個鐘會變？

想買係邊到可以買蘿蔔??

開左商店嘅話 周圍行搵下
我兩次都喺沙灘搵到

未有商店係咪無架??

Fix 每個島唔同價

冇 等下星期日

唔該

每日中午轉一次價

想問上個禮拜開賣係咪都係一百蚊左右？

佢問買啊

應該同前作一樣 90-110買入價

梳 自

104

有無手足有平嘅大頭菜買?
我個到102$1棵好貴

蘿蔔仔$95/條
有需要的話入黎買

買完就走喇留比有需要嘅人
開放至around 7:30
JYFLN

請大家耐心等下，
我每次比code五個人
加左tg一定比code
太多人未復唔哂

有無人會玩8bit PKM牆紙

應該會多過skout啲女嘅pm

屌邊個share我code,
排下隊啦。。。 多人又咪入唔到
都話tg左一定比code囉
一次5 個人 呀

所以都叫你加咗fc先，出事㗎嘛

咁今日要加幾多個fc

咁早都咁多人

求爛大頭菜1粒

呢個post...應該冇一百？

d菜係咪竟咁擺地下都唔會唔見

所有野放地下都唔會唔見

啲菜通常幾錢會放？

高過買入價囉

一高少少就會放？

可唔可以比粒我

睇你貪唔貪

入完貨 安心訓教

我島94，8：30開過零鐘島，係加過我可以撞入黎買，同埋今日有衫賣

你自己覺得ok 就可以

我睇買蘿蔔係用買入價long一張0蚊strike price ge call option, 因為我覺到期價值歸0果part似期權過期多d

可以

我104 all in 25萬

而加得閒？我開島

咁愽命

是咪借～

點都岀到貨嫁喎 7個fd 7個價位

諗緊好唔好轟200萬落去

唔洗la 慢慢滾

連登冇窮人

有位

好啦
我買堆放屋企擺
賺左一次夠了

手足比我入島

好彩見到

有錢借姐係未訓身，點得嫁

我fd個到

Ok wait

可以訓身買入
但喺巴打到狂賣就不了
太多錢會無動力

原來可以咁高 長見識了

都係算，買完都冇地方放

我就係見過自己517 先all in

佢無上連登
問下佢肯唔肯益大家先

粉紅色乳頭 可遇不可求
3倍以上已經夠爽

我最高150

佢邊到時區講返先！

有錢咪請工人，叫fd入黎打掃種種

屌訓先 我遲早間屋唔夠大 要放岀面

唔緊要啊
我頭先喺樓上巴打到賣左一次了
我驚咁賣法好快玩完隻驚

可以遲下更新有得請

$93蘿蔔
有豬咀 黃頭盔 黑口罩可以摸
有需要可以黎

開一陣

玩時區 打patpat阿你
我星期一先賣

諗在我無買蘿蔔嘅情況下還到74萬唔好打patpat

想種花捉人面蟲 但係等好耐都係得一兩隻
係我擺花擺位唔岩 定花既品種唔岩？

要行開下？
唔知佢spawn野係咪要離開範圍

買好左 唔該哂

你仲喺唔喺度

有冇人有黃色衫同黑圓框眼鏡俾我扮下minions

Last 30 mins

其實我想問啲蘿蔔擺係屋企會唔會比人拎到？
我用圍欄封住左個屋企門會唔會好白痴

入咗批 thx
入緊另一個93

點解唔直接用圍欄圍住啲蘿蔔

咁多人買完悄悄回去，想點

唔該曬

冇搭飛機走既好仆街

冇save就抵死

因為投先有巴打話擺出黎會比動物偷
所以擺左係屋企 之後見到係講笑
但廢是又拎出黎又執過

係 you open again?

岩岩買完thanks

$93 蘿蔔
投先斷左線？
開多轉

屌遲咗見到
自己用咗99買

入左

1號黃色波衫

仲係開放中？

岩岩買左, thanks

多謝巴打好有耐性開比我地班賭仔

寄個黎試下

用咗四十幾萬

一係大地圖圍住 一係放屋企 咁一定唔會被偷

未行到一步

78239分
b級

訓醒先

點解咁高分係B

唔知

我28279都係B

講唔到野就斷左

投先入左我島又未買到既加我好友
我開朋友島比你地買埋先

熄左？

我好似6萬幾拎A
可能關幾多間房/層事

62271
S級

你間屋已經冇得再擴建

我個地下室新入伙
吉左唔知關唔關事

我叫Rain呀

LxWx is me 啱啱send咗邀請俾你啦

可能係 越大要求越高分
我二樓新入伙

唔撚夠傢俬用啊

申請左

開左朋友島

Requested

add左

Added

好似full左，話你忙緊

忙緊係過緊飛機畫面

add左朋友但未搵到

搵到了 有紀錄

仲未搵到？

可以執眼罩？

沒有可以讓我前往的島

營地黎左呢隻

你id係咩 我Add你

咦原來咁都咁樣會爛

可以摸 唔好拎走

99蚊

無野 我睇錯 我無眼罩呀 得口罩同豬咀

你介唔介意我再入黎買多轉

大頭菜係咪任擺（入倉/放地上）都唔會爛？除左過期/埋地下？

我係FaFa, add左你喇

可以呀 我仲開緊

入緊黎 帶左d手信 thanks

我叫Rain呀 我岩岩Sd左比你 再Add過

99 all in

我想問個鏟點整？

就快開市啦喂

有冇人係100蚊內 可以俾我入嚟買

咩就快開市

去店買diy formula睇

仲以為99好貴
咁多人過百

剛剛玩左一日 有冇朋友可以R下

柒咗，聽日先開

我呢邊賣緊101

蘿白$94，今日有衫賣，入咗黎希望大家喺廣場留個言

入嚟散步先

我有60萬
諗緊好唔好All in
到時要跳ifc

你個島好正wor

我allin左200萬
炒燶左都唔知點好

間樓啲錢黎
輸左狸克可能會要我去做佢間黑心公司還債

200萬好有錢呀你

亀速興建中仲爭好多野未買到

應該唔會蝕，只係賺多定少

好想要豬嘴，邊度有得買

我得白口罩咋

我可以幫你訂，入緊島

Same

卡住左

羅白97蚊貴左dd

整埋牌邪一邪佢

有無人中意玩custom衫

搵唔番記錄投先有位巴打定絲打
留低左手信比我？
想知道番你係邊個呀
留低左一個擴音器同曬衣桿
仲有啲竹
想多謝你！

咩價位可以買？

新手第一次炒蘿白allin左廿萬
希望夠還房債

我送晒啲it狗地板牆紙俾佢地

佢地有無用

無知一問，其咁樣整會唔會中版權？

大頭菜106
係咪太貴啦？

邊到有衫買？

無啦
隻熊重整到間屋幼稚園咁五顏綠色

其實講真唔會同好難管
你唔係用嚟賺現實錢就ok
外國報紙都有賣

佢地都有回禮俾我
兩次係波 一次唔記得係乜

80內就最穩陣

會買到咁平？

$95 開比你？
15分鐘內買唔買得完
玩左18個鐘就死

喺廣場中間囉

買得完
喎該絲打

我都想join

好多謝擺低竹筍嗰位巴打

蘿白100
All in 40萬炒蘿白

6HXKT

來吧

入緊

呢D有冇QR code

$92買唔買好上星期啲價日日都得五六十

鱸魚之森

你多時間捕住個市就買

其實點解見到你哋啲服務處升級晒
點樣先可以升級

我隻死人鴨送盞油燈比我
自己唔要就比我

隨時間過就會

希望有巴打之後出到五百幾一粒大白菜就發達

巴絲打可唔可以講多少少咩意思唔好誇時區買蘿蔔
即係南半球唔好去北半球既島買?
會容易爛?

90幾可以升到500幾！？？

唔洗客氣

$108入左750棵玩下，第一次玩好緊張

早一兩個post有人有

多謝你 第一次入人個島
係一個好好經驗

我送件靚衫比佢佢比垃圾我燒佢黎食

好貴

我島好唔豪華，今朝先執完d花，比其他巴絲爭好遠

Fat fat

鞋都係自己整？

仆街我105入左19萬

屌我個島隻野都唔知係咪中咗武漢肺炎
無啦啦同我講佢病咗，仲問我R藥食

有冇人試過唔俾藥佢會點

我培育極都唔種唔出

釣左成個幾鐘
all in 蘿蔔

平時喺公司係唔係咁樣同老細講野

我107 入唔入好

我106 好彩 只係買左20

大把100樓下，問吓有冇人肯開俾你買啦

入人地島買啦

可唔可以開黎買

呢度好多變左沈大師

今日菜價 97
但要番工，入唔到其他低價島

我諗住最多到時入巴打島，搏有200蚊就心足

我賺到就dd都會放

講呢啲
內心係咁講

求開

可唔可以開黎買呀

炒股最緊要係打個和

唔知幾時先賣得出啲蘿蔔
好想快啲起橋起斜坡
無咁多家具唔還債住啦都係

但我想問有無人試過間屋去到a以上

105蚊入左10萬，好價就賣

屌 可以砌魚牆

我買110，可唔可以做下善事開俾我

師兄 想入

57000分都係A，係咪有S級以上？

我就係想知有無S
但好似見佢地話越大間屋要越高分先有A？
無仔細追post

買

想買白熊，求hold

白熊我買左

ok

買完啲菜入唔到倉
你地係咪都係放地下

要圍住佢，唔係比朋友拎哂

入唔到倉嫁？一set疊幾多個

點解我仲未見到隻蘿蔔豬嘅？

放室外會唔會爛？

第4定第5日營地裝修咩裝備都沒留到

佢周圍行 你行下睇下
頭先我個隻俾棵樹遮住左

好彩冇乜朋友

我想問啲蘿蔔係咪無得種落地下

lm

有低過90既買入價

佢裝修前一日會通知你
同埋要啲咩裝備

呢個醒呀想自己種

我想問係咪唔會拎到人地放響地下既大頭菜

要圍住佢

唔係好知
你想知我可以幫你試

I mean 你擺一粒落地開場
我幫你執

禁太快沒睇到單機個時乜都玩唔到

好，再留意下先

係朋友就會搜尋到你個島，公海島會出code

想問有無人個島有駱駝？

好一陣買完試下 你果邊幾錢

會唔會要過河？

99

有無人有鴨嘴奶嘴
可以俾我摸一摸

可唔可以幫我買隻

多數係島既右邊

我拎竹制驚嚇箱交換

轉頭寄 我掛緊機
4xxxx嘛 我記得

我fd 一房 39968 S左

佢係有認真擺定純粹塞哂啲野入屋？

會唔會第二日玩所以冇

睇完大家既價位，大頭菜$91係咪入得過

分數同等級唔掛鉤係咩玩法？

上一輯動森Nds可以自己種嘛

78000 B級
可能因為岩岩有間吉房

你無商店即係無trading acc

準備返工冇時間搵再低價
$99 買左11420棵

可唔可以add埋我
Friend code: SW-6097-8426-4408

應該跟屋嘅大細有唔同Scale

非常低

我萬幾分都B

唔會低過90？

你啲屋.....洗唔洗咁高密度

可唔可以去你到買

我都想要巴打
我同你玩過
Echo

求開島

絲打可唔可以過你到買

我試過負90蚊
買蘿蔔送錢

啫係辦事處？

講真？？

大戶

即係點？ 我打算而家買入，去美國朋友賣出，得嗎

點樣可以一個100粒 我全部10粒10粒咁

各位入市未

有冇我既好友係賣玫瑰同百合種子架

因為你無allin

真係喺右邊

咁愈大愈多房咪愈唔著數

我個度賣90$

想入

所以我都係儲下家具先還債我無咁多野擺係屋

到你有個陣寄一隻俾我可以嗎
我又去你島俾返錢你

我成地都係物品 執執佢再開 係咪得上晝

原來響外島 過夜 D夜間動物響日頭都會照出現

求ID

中午前，好似係

12點會走

有商店 但搵唔到賣大頭菜隻野 有無人知點解

佢周圍走

109

望你個島既右邊

我已經按埋層樓 等巴打開島

加朋友就算

唔好開code

108

106 好貴...

巴打可唔可以寄隻比我？我係咖喱，之前入過你島，我可以寄返錢比你

我開始你地 但唔好偷野走

all in 左未

唔好擺野係地下 同埋啲生果收好佢
唔好亂加best friend
花最好圍住
有啲人會直接封城
令到啲人淨係可以行去買野
咁就唔會比人搞到

106

All唔All in 100萬好

已all in
拎定飛仔跳ifc

去其他巴打度all in

好我收到貨再同你講

要101

求

$91已ALLIN
但係放室外係咪會爛？

行哂成個島都無
關唔關我起緊office事？

可唔可以加埋我
1852 6190 5235

剛剛去左沖涼 所以掛左喺度
剛剛寄左

羅白會賣到幾點？

搵到啦 係最左邊

上星期有巴打話變黃哂
Btw 可唔可以過嚟買

佢著運動衫好好笑

變黃？？

寄左俾你

追熊追到好攰
但見到又忍唔住

喺咪就咁用欄杆封住就得？

其實以個高位黎計
買入價先得果20蚊浮動
根本唔太大所謂

90$ 開到10:30

係

唔該哂

同埋如果想大手入貨 去人地度買有啲唔方便

已經滿咗

X2

開左閘比朋友入，97蚊

4/8 Now

最多咪入得40格 去人哋度買既話

上面有人話入成100萬貨
自己島好過啦

變黃價錢會跌？ 同變爛有分別？

你地慢慢入 我去用電腦

想要熊？
我買左 要寄先得

隻熊我買左
要寄

我其實朝早提咗幾次

full~

好似話賣唔到，不過我冇見過唔太肯定

係 勁麻煩 差果少少
炒到高價都唔差在果啲了

6個人Now 慢慢來

我上次都係放室外

想請問下同一部機第2個帳係咪唔可以交新品種俾狸貓？

入市價$92蚊

係
島主做左

斷左

幾時會變黃

但我見上星期好多人都係擺室外好似又無事咁嘅？

出100UP唔難, 如果你買到100K個咁都有10萬賺

2p無人權

唔好傻啦
一係爛 一係正常 邊會黃 唔好聽其他人鳩up

同埋 放屋外 圍住佢 或者就咁擺屋企 唔會俾人偷

4817-7431-2605
A字頭

其實應該唔會蝕
自己島買啦

我見上星期有個巴打圖文並茂咁話爛咗
我都唔知邊樣真

有冇年點樣delete 2p

咁驚驚 係咪TT左咋

去返2p個user 度開Game禁-
跟住識字都會Del到
唔識就一世都唔好Del

係 滿左佢會講滿左

想問下喺街隻game離線玩唔玩到？

我追番今朝牛巴佢地既post
應該時差度有bug
牛巴去左個時區快過香港既區買 返番自己度 爛晒

想買茶煲同頭骨

ys

玩到 其實除左去朋友島 或者邀請人之外 都係單機

剛剛加左 我R頭

Full左

睇q&a
動森版股票

香港買，去美國星期六賣呢

不如你試下

我唔敢答你 理論上得
但今朝牛巴個個理論上都唔會爛 但結果係爛晒

勸你熄左佢
一陣冇哂啲生果

又放code 又fd only
咩玩法

既然真相大白，咁就最好

係可以咁

Code好似都可以Fd only
但我唔明點解要咁設計

我無講個個time travel 撚
佢係玩4日 返番去5日前買

掉返轉，賣大頭菜係送店門口箱，定係拎去同狸貓對話賣？

同狸貓講

有時睇人問問題都幾好笑
啲野無邏輯可言
係點樣諗到

SW-5214-9450-4531

有冇巴絲有啡色系/木系傢俬/廚櫃/電影/健身用品/其他得意野可以交換摸/幫我代購？
我有以下野

我講時區購買

我有樂器

做乜笑我喎

你部機個moon

再嘈燒左你黎食

你唔講我都無睇

對唔住，貓毛黎

我懷疑佢係60分鐘計
即係日本同我地香港計 +1
但如果隻game入面買 要+2先買得

貓

痴線啱啱訓醒就推咗成個post
你冇冇訓等炒股㗎

日文名 烏賊頭 THX

你地買開幾多棵
定all in

蘿蔔放屋企地下係咪都會變壞？

睡衣都冇換就跑去買股票
希望下星期唔使跳樓

唔開喇，黑色/粉色花都未得閒圍起
一定踩爛哂都似

點解我無蘿蔔買

種兩棵黑/藍色嘅花己經成日出烏鴉鳳蝶
種多啲咪放題咁

唔踩花 唔偷野既入黎 有1個位

你未起商店

No shop No lawpak

同時存在既蟲有上限

賊唔會話比你知佢係賊

隔開一格定係黐埋？

有帶人個島有梯買，想入黎買梯

巴打 你最好滿人閂左先 唔係D人一齊出/入會炒車 卡住係到一齊等

我指機率上

未起買唔到？ 去你地度買左係咪都賣唔到？

好

search 唔到你個島？

分開左
一棵係廣場左邊一棵係右面
但都出得ok密

起左商店未??

應該係我棟野upgrade緊所以無得買？

我好似有槓鈴同唔知咩鈴，你啱唔啱？

係
但係你要確保非稀有花要少D

我諗住有，點知呢度巴絲都冇再低d... 以為97好高

日常

呢個咪英國皇家Look

屋企評分最高幾分同咩級

仲有想交換生果傢俬，我橙島

你連商店都未起其實又有幾多錢炒蘿蔔
唔洗咁心急炒

d營友係咪無得揀
我中咗隻mk馬，同佢傾偈點都要搬過黎住

我完全搵唔到隻豬嘅

我未....第幾日有？ 我唔見QA有

岩

可唔可以同我燒左佢黎食

add 左你，可唔可以摸鼓同dj 台呀

果啲公廁蝶唔想捉

釣左一晚魚有7萬幾蚊

點解見唔到蘿蔔妹
我晏咗？

留左fd code既 完左依一轉
我陣間一次過入曬
開fd only

你咩名同咩島名？我送上黎

不要霸說了

周圍睇下

90$ 有位要入快入 10:30 前收皮

唔夠稀有花冇計啦
捉左快d

唔該巴打

你知唔知點解無？
因為跟住劇情做就會有嘅野我地唔Suppose你地會問

冇商店唔會有蘿蔔買

商店係要你交齊30木、30硬木、30軟木、30鐵礦
交齊後第二日起好

嘩
7萬幾蚊咁多啊

我可模下啲鼓同掛牆廚具？

周圍行下

即係你今日係唔係都冇得買架啦
唔知去FD場可唔可以買 你試下

黑色豬.jpg

村民唔係自己簡嫁咩，點解會簡呢隻

110一棵 屌

想問d蘿蔔放曬係屋，之後升級間屋，d蘿蔔會唔會爛

哇灰左 我大頭菜110

咁祝你有呢隻啦

同我一樣

你咁樣同拎幾千蚊係現實炒股差唔多
明唔明
你推左劇情過左新手階段先炒啦
個個星期都有 唔洗急

見到了，原來佢響屋企花園入面

衰過我我107

明
謝謝

隻蘿蔔豬其實幾Cute
想佢黎住

呢隻係camp site
我完全無見過佢 3隻動物後 外島又無動物見

101

有冇邊位巴絲可以俾我入島整張貝殼床
想同女朋友玩瞓覺豬

會帶金礦做手信

嗰滴鼻涕好誘人

唔理 all in

96入得過？

哇屌入啦

行晒都無 嬲咗
明明上個星期一開機就見到
睇黎要早過10點

無話入唔入得過
你應該問自己 黎緊個個星期有無時間睇賣價

絲打斷咗線

我都係110
你地有無買

應該12點先走架但係

我都覺得太貴，想要雙位數

係唔係下午就可以賣

Sorry 琴日開始玩 見你地又講羅白

我92定93

唔會
12點前都會見到佢
可能俾棵樹遮左

遲少少加你，依家未開得game

有冇平菜執
冇就照入了

我開左門，朋友限定

係, 斷左...

其實藍花會唔會再自己繁殖，即係藍花+藍花生藍花
我d公廁花日日繁殖但係我個藍花園咁多日都無繁殖過

一鳩樣

我都想知點解無

我106,好你地dd

慢慢玩歡迎你加入鱸魚之森
你識睇Q&A就唔會比我屌

下一個到我買嫁喇

Thank you

Ok 等我

我都係岩岩先開機, 係廣場就見到
試下四圍行遠d搵下

真係釣左一晚鱸魚

星期一0500開始 至 星期六2200

其實佢有講

同問
準備攻入

動森日常

其實KK 啲歌有冇歌詞

無

個fd叫都唔起身
冇得執菜

點解我唔見賣蘿白條友嘅？
死啦 仲趕住出街

頂佢個肺終於搵到
$94
All-in

我開左門了

一個禮拜冇玩就廿幾個post，唔追post啦
冇錢買大頭菜

個價錢係未唔會改？

條友唱到似層層咁樣
以為其實係有歌詞

91蚊 all in

91大頭菜，大家帶d手信黎ok？開始玩冇耐

邊個價錢？蘿蔔買入價？
唔會改
下晏佢就走

仆街4十幾萬化灰

SW-4941-9981-6203

下你無賣上星期啲蘿蔔？

Coming

好掙扎all唔allin蘿蔔
入左廿萬仲有70萬，好驚要上ifc
你地係咪個個都allin

慘過炒燶

一定all in

風險自理

9點半起身開機，行左成粒鐘都唔見人

all in or nothing

依家來

我98萬allin

睇左 但我島上搵唔到隻豬 想問係咪自己島搵同埋洗唔洗連左上網先見到？

有左商店未 ?

我琴晚4點去左真子巴到買
佢日本時區
點知中大伏

好想玩
等緊特別版主機

秒爆

Ifc

咁要搵搵個平價入貨
感謝幾位巴打

如果啲fd個島價高
你可以過去賣

allin喇

又係慘劇

呢獲真係ifc
賣晒5000都無

竟然入到 巴打個名

留返粒引蟲

爆晒

91入蘿蔔會唔會太高lol

手快按左結束
你地d大頭菜仲係唔係度

最平90
91點會高

入到啊！

已All in 91

有無人想入 91大菜頭？

唔好比班癲佬強姦個島

蘿蔔係咪只可以擺身上

我得B
Btw咩禮物

要有左商店先架？玩左2日咋！仲諗住玩2日就有得炒羅白開心下

點解我50000係A

放地下唔得架咩

同佢同分得A

嘩你地真係唔識中文字

比巴絲強姦緊

過咗一個禮拜會自動爛

一瞓醒唔理
99暫時入手5000個玩吓

結構性產品價格可以急升或者急跌，投資者有機會蒙受投資全盤損失，而過往表現並非未來表現指標

我加曬留左fd code la
係咪係game入面無見過
都search到？

開到11點

返去釣魚喇

係未計屋企大細黎評級？

未上市點買
下星期上市先啦

其實最好係咪買30棵
否則要去人島賣咪要走幾轉

痴撚線一同隻猩猩講野就得搬黎啦同不如搬黎啦揀
好彩熄得切game

勁慘
唔該晒
禮物又冇得收

我以為放地下會有蟻咬sor

load save大法

唔好放code
對名加呢度常駐巴絲打user id 開朋友場

笑到仆街

個個都中伏

一面銅牌 掛牆用

ys
78000 B級路過

傾多左先加Fd

呢個係第6個村民？

我B係旗仔

All in了

乜鬼
我今朝4點去日本時區買嫁
但原來都會爛
完！

自我感覺太良好

40

欣賞你咁有心加段警世良言

兩個account仲要各自有switch online plan先出到去人地島
我account有 女朋友account冇 佢出唔到...

So sad 去個旅行散心先

我都係三萬幾分得b

我都係買一車(背包滿)就算
買2轉見到人地開高價場都未必入到2次
又累 加上又要搵位放 間屋一間房放得30幾粒
戶外又要起圍欄麻煩

依家唔洗code fd only
Fd only 自便～

我覺得咁樣好合理
因為你地真係兩個人黎

係咪得我覺得佢正個陰

正
今日隻蜜柑貓都黎埋
個島一齊 終於裝修office了

實測係會有影響

我都係 原來唔講得嘢
係隻好柒嘅兔

想問下點整個圍欄
係買定係用方程式

立即重開game啦

等我陣 我仲開左島等你添

可唔可以加埋我

方程式 圍欄好多款但應該人人都有基本果個
係送定唔知商店Diy卡包入面有

起好商店之後狸貓會送
之後可以去nook機買diy方程式

去出面夾啦
先三十幾四十蚊一年
食個早餐都咁上下

係咪要去外島邀哂三隻動物先叫完成成個任務

唔去外島邀請既話會隨機有動物搬入來

ATM用哩數買既野係咪日日轉？

想問下大頭菜擺邊仲安全

尋日我自己個account買左一個月黎買日本張coupon

得圍欄係

擺我度

根據我經驗
個公海如果不停有人想入其實係好易斷線
撞爆個Ser

希望好樣少少
去外島個啲隻隻都好恐怖
Btw係每日入一隻？

我都係銅牌
57000分 grade A

房 再搵傢具塞住門口

玩命

出唔島
我107買少少試下算

好 謝謝

慘過制水

係每日都會搬一隻入來
我真係好想要好睇既動物所以刷緊旅行卷
10年後應該會刷到自己想要個隻

乜原來收咗入屋人哋都偷到㗎 ？

我蘿蔔96蚊,有無人要黎買

起個圍欄圍住

我呀

我又係呢隻猩猩 住左一日都唔肯走唔敢唔佢講野

大把人要

係喎

乜擺咗入屋企其他人都攞到咩

Me95蚊
去唔去其他島入貨好

最後$94入咗十手=1000股
唔敢玩太大

間屋無咁大擺咁多蘿蔔

買完熄機 星期六再開番最安全

你個樣

有冇人有嘢想要

加咗 y 字頭

加了k字頭

有2個M字頭.比頭3個字黎3Q

...第一個一定要邀請
我要困佢去北岸座山後面

又唔係買得多 其實可以豪幾蚊比隻豬仔
我25萬 買104 最緊要係信念

買左咁多

Momiji
3972 0713 6408

90蚊蘿蔔

我想黎呀，我109呀

都算幾型棍呀

岩岩開始玩 請問化石有咩用
用黎賣？

買左廿萬
唯有釣多幾條鯊算

新手留名
想加多啲朋友一齊Fing
啲大菜頭股係咩玩法 睇左少少都唔太明

係呀

因為係任務

第一隻一定要邀請

得番10分鐘 快手入手吧啦

拎去博物館擺展覽 不過你剛剛玩應該未有
通常重複先會賣

想問103蚊嘅大白菜值唔值得入手

90至110 入貨價 黎緊6日搵高位岀貨 最高見過600

一定要邀？？？ 我嗰隻係何童呀

入左50萬

低價買 高價賣
唔難明

唔係去到1200咩？

A字頭啊 Ching

加左，j字頭

下！好型喎！
霸氣外露

戴左金剛圈嘅豬八戒？

係 天狗咁 型

放係地下唔係會變壞咩

我北面有個位要係山頂爬梯落去先去到
兩邊都有海岸石擋住
岩晒佢搬入去

唔係12點完咩

重衰過豬八戒
我宣布 全game最樣衰係佢

96蚊朋友已開,要入快手

唔係11咩

12

加咗，j字頭

個營係呢隻嘢...

點解我見唔到有人賣大頭菜

想問咁樣安全嗎？

自膠咗

我係呢隻點睇

唔係入100萬貨唔使問

好型喎

想問下食蘿蔔係咪都可以鏟樹？

有起呀

啲豬全部一閪樣

行多幾個圈，入去鋪頭出返嚟就見到

黎咗隻王子馬，幾靚仔

Thx

即係上面有pat陰個個？

原來一定要邀？molamola 本身已經有隻醜樣猩猩 又黎多隻

隻野唔見咗？

你呢個樣衰得黎都叫cute

點解人地D企鵝得意咁多

條友仔周圍行 你巡下

連你自己都入唔到就安全

唔安全，我可以助跑跳入去

下
我隻河童好樣衰喎
之前d村民都接受到 依隻真係唔得掂

萬能key

我真係唔識欣賞

呢隻我覺得ok喎

得30萬都all in
訓街定住豪宅睇呢次

反而識欣賞我個隻？

想知你地安全係驚開島比人偷定係啲鄰居真係會偷

首先點解要食

好有霸氣喎

頂

好難揀，可唔可以兩隻都唔要

鄰居偷我今朝講笑嫁炸

絲打， 搵唔到個島既

都有人用銀紙點煙既

係咪好中point

好似成個post講笑既會當真
低講真既時候又無人睇到

可以一次過食十棵

邊個夠佢樣衰唔同佢講野 好驚佢黎住

我買嚟開島 你過嚟

人齊 好可愛呀
邀返黎三隻都係食物

不過算啦 我首抽係佢 心諗做乜鳩
但玩落覺得佢好可愛 唔順眼既小動物都可能有驚喜既

我話買蘿蔔會負錢
即係買蘿蔔有錢送都有人問係咪真

因為我禁錯制 食左10棵

啲動物隻隻都係對耐左越黎越可愛

90蚊+91蚊大手買入

好樣衰 係唔係起好左三間屋就到這劇情？

你都食左就唔好問啦
直接鏟

擺爆我3間房

我又問下先

真係架？

屌我都係呢隻

係咪聽日就換下一隻搬黎?

我又黎

仆街凱撒大帝咁款

好似水鬼咁

摘你名

Sorry
You win
我真人大笑左出聲

有無人有靚牆紙地板摸

係，入Game講黑警死全家就有

我開緊島 你等等

高質玩家List

$95, 全副身家 all-in +ed

倉鼠會偷食

想嚟

阿部寬唔好咩

有冇人有手足裝借黎摸下

大頭菜買入價94蚊
all in?

sorry岩岩去左人地個島，你要咩？我開左了

OK
首席高質玩家

我覺得佢幾可愛

對後市好有信心咁喎

有興趣

雙位數就入啦

入貨少嗰啲唔使問屙唔屙煙
買入價相差20之內對你無影響

我覺得似阿部寛 羅馬浴場

做尖撚表示好想要

起左露營地，黎左條樣衰友
係咪唔可以同佢講野？
一講野就會搬過黎住？

留fc?

屌呀
境好之後用火把圍住佢算

仆街睇上面話第一隻要硬食 係咪真 接受唔到

$90大頭係咪要 all in

屌我都係
我見到得叫佢搬過黎都即刻閂game

唔撚係呀 我果隻好唔掂喎

鼓 同dj 台

入貨多我都唔覺得大影響

好
我牙都未刷就起身玩

夠膽偷食我食咗佢

一棵92蚊 有無人要買😂

6683 8224 7606

多謝

又唔係真係炒股
賣出價基本上係隨機黎計真係無咩所謂
有咁多錢大手買嘅話果啲都係零頭

每星期錢搵錢
發達不是夢

大頭菜買完係咪放屋外面都得？？？

加左 你入嚟呀

會唔會比人偷架

之前啲post都有人講話擺屋出面嘅野鄰居會攞
sorry lo

再開

成個流浪漢咁

送個澡堂比佢

比我入來

好得意喎

岩岩入商店唔郁
隻狸貓R屎忽so dirty

男扮女裝咁樣

加左

笑死 真係好樣衰

尼祿

99
買2000棵算

可能係件衫問題 送衫比佢係唔係就可以換

個兩個仔？
快啲打柒佢哋

錯fc?

4001 8623 8630
感謝

今日先嚟關office
Allin唔到

正WO..

個營黎左隻烏雞 渣波板糖，唔知佢乖唔乖，入去同佢講野就叫左...

有冇興趣炒孖展

4498 3140 0041 求加